印度係地獄級難度，但唔見有好多人quit game，反而不斷搵新人加入印度server賺分

反而日本係叫中等偏易，但好多人quit game，係咪証明咗人類有挑戰難度嘅傾向？？

印度係窮，但生活唔壓抑
大家都係窮，無比較就無傷害
好多窮人都有地，住既問題不大
去錫克廟白食唔會俾人歧視又剩
係做女人慘啲，嫁女出去仲要女方家庭送禮

印度男尊女卑點會quit game
低種姓都有女
香港啲女食哂洋腸 黑腸 做哂G PTGF 電子雞
香港男卑女尊 之餘仲要地位俾佢哋㩒住搶
香港啲毒撚賺錢返嚟最係都係俾人呃哂 屌個百手閪 埋單
賺咁多滿足唔到啲女 好難唔quit game
加上香港人明白窮撚唔好生仔呢個道理
所以少有本地新人加入香港server
得返啲蝻蝗

因為入game唔係本人既決定，
係父母既決定，
係印度生仔，係爽，
係日本生仔，係自己拎黎賤，
兩者獲利回報同投資成本係唔同。

入game唔係，但quit game係

我答你 因為印度人鼻高 日本人鼻低 鼻低既人自信無鼻高既人多 心理病多 所以易尋死d

印度都多人quit架

係印度你坐係度乜都唔做就可以被動quit game，唔駛自己主動quit咁煩。

被quit game唔算quit啦

生活簡單，冇壓力，大家一齊窮，冇比較，其實有冇諗過係香港人太多慾望

唔講衛生， 窮得黎起碼有正常大細既地方住

你以香港既價值觀去判斷人地辛苦

實則人地住又唔成問題食又唔成問題屌閪又唔成問題

呢家邊個先地獄難度

你覺得ja 人地大把女屌 隨便強姦
你又知人地唔happy?